1010我屌你個閪

用緊4g 喺屋企上網竟然得0.5mbs 打上去仲要話正常

扮高尚品牌質素同SUN Mobile 一樣

搭地鐵1010 變左做404
仲有成兩年約

到底有邊個台正常？

連404都load唔到阿

竟然唔得，有冇圖先？

我葵涌下載114Mbps upload 25.1 Mbps

紅磡有110mb dl, 15mb ul

星期一至五5pm-8pm
我唔會拎電話出黎 拎黎都冇撚用
whatsapp都用唔撚到

我以為你話404Not Found

銅鑼灣都0.5MB ，垃撚圾1010

都唔明點解要用1010,收又收得貴,但接收又唔係好,唔通貪佢服務好咩,我去會所唔好?

佢個台係冇錯要改名做404 not found

6

啱啱喺何文田勝利道某餐廳測速結果

唔好信樓主，根本連0.5mb/s都冇

傳說中既load空氣出來了!

以前1010好勁

傳說中收爆load空氣

勁貴

呢個唔止以前,宜家都好貴

我同個fd搭MTR佢用Apple i-phone X+$374+$150 用左幾年1010台的4.5G 6GB後無限用量王 load到youtube,game app冇lag

咪即係CSL